{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59534&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산숲속의하얀집펜션"
    },
    "text": "渓谷の横に位置するペンションは、 足球場を備えています。 周辺には肝月山入口、パレソ滝、通度谷などがあり、観光に最適です。 入室時間は午後4時で、退室時間は午後2時以降です。客室は禁煙で、駐車は可能ですが、送迎はできません。ペンションでは足球場を利用することができ、利用時間は午前8時から9時までです。バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人基準で20,000ウォンの費用が追加されます。最大人数超過は入室できず、保護者不同伴の未成年者とペットは利用が制限されます。画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失または破損は利用者の責任となります。客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は制限され、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。繁忙期には一部客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間は午前8時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ペンションに入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、ペンションには入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の保護者不同伴やペットの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内で火薬や爆竹などの使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 459
    }
}